其實我唔介意有啲人譴責或反對暴力示威......

只要你去年6月9日係反送中反修例的話

我曾經遇過一個街坊仲死撐話有200萬人上街，仲有500萬人未出嚟，當你入面再有一半人支持修例，香港支持/反對修例既人都有50:50

如果你一直覺得修例是對的話，對唔住，你冇資格恥笑呢班為左香港前途而送死或流亡海外既年輕人，我亦都想問幾個問題

點解你會覺得由提出草案去到二讀三讀立法只有短短四個月時間係冇問題? 點解政府明知商界咁多疑慮未解釋仲要強行繞過大會直接二讀?

如果你覺得陳同佳單殺人案咁有急切性要處理，其實呢D問題回歸前回歸後一直都存在，你政府點解唔係97個時開始籌備中港引渡條例? 抑或政府既目的口講一套, 做就另外一套?

2002年陸羽茶室單買兇殺人案，疑犯無法引渡回港受審，當時其實已經好有迫切性要立法?
重溫當年報道:

還有，我聽得藍絲同大陸人講得最多既係，你哋有冇睇清楚修例全文細節?
係吖，我哋有睇清楚，我哋都清楚知道要兩地都有觸犯法例，兼且判處7年以上先會引渡受審，修例全文本來就冇問題，但你睇返大陸過去十幾年有法不依司法不公既新聞，你睇下艾未未被屈逃稅，劉霞係冇犯罪情況下被軟禁超過七年，銅鑼灣書店事件，李明哲被大陸拘禁之後一度音訊全無，連妻子也被拒入境中國。以上類似新聞，我由小五開始到而家出左嚟做野一段時間，一直都冇停過冇少過，俾你香港真係立左法，你認為大陸真係會遵守承諾嗎?

差唔多一年時間，我只係見到藍絲網民一直係到怨年輕人點解要搞事，搞亂香港，警察打死佢地就岩，你有咁既諗法我唔會怪你，但你如果當初支持修例，拒絕香港做所謂既逃犯天堂，還恥笑6月個一二百萬人上街反修例，對唔住，我諗你都冇資格再出聲，你有份導致今日香港既"亂"，唔係612班年輕人出黎，修例今日已經通過左，既然你而家已坐享其成，咁，請你收聲吧!